有無人覺得西班牙差一個美斯

咁就完美

咁就少一個人識射12碼

咪姐係又代表佢只可以係巴塞體系先可以生存到

咁同巴塞有咩分別？

美斯都係差隊西班牙

除左阿根廷邊隊唔係差一個美斯呀

岩呀

除左阿根庭

差一個牙朗

有冇人覺得西班牙差一個奧燒?

呢件垃圾送都唔要

西班差一個快速插入禁區既翼鋒
以前既柏度咪就係做呢樣野
只係你覺得美斯先可以做到

融合埋皇馬

屁馬

第一季巴塞佢肯
宜家要死扭

條友真係on9 能力佢有 係都要搞到自己神憎鬼厭